「投票」如果聽日911有人唔返屋企默哀出黎發夢應唔應該拍片?

聽日911相信大家都會早d返歸去悼念係呢日離開o既死難者
但如果有人好似「預言」咁無原因就出街發夢，唔尊重呢個日子，大家覺得呢班係人定係鬼?
平時大家都知出到黎，盡量唔好拍片唔好大頭
聽日如果有可疑人物發夢，大家認為應唔應該用手機記錄低可疑地方同人物，睇下有無機會還原真相？

影
唔影